827著黑衫 906九龍見

咪撚話著黑衫有咩用，我淨係知如果連表態都唔肯就只會比人繼續當豬咁劏。

827著黑衫 906九龍見

見字開post推post , 大家甩完P就係要咁用

827著黑衫
906九龍見

827 著黑衫
906 九龍見

幫推

借個位 請幫推
831 有行動

【行動 Post 請置頂】八三一週年，手足歸隊啦！

827 著黑衫
906 九龍見

推

屌你老母過左成年都諗唔到點兜就係到講大話

新界北總區副指揮官曾正科交代及回應記者元朗721事件

推推推

黑衫相見

Push

推上熱門

第... 第四個黑衫po，我知係自發，分咁散好咩...

不過攞依個口號係唔錯既，過左今晚就加831。。。

906 keep住宣傳都係要既

返到上年6月好多巴絲自發開post

每個都keep 住推, 應該會多d 人睇到

Black clothes matter

都得既夜深要上熱門比較易，希望你哋keep到

推721 twitter 要人 - 分享自 LIHKG 討論區

psuh